肥佬黎係外媒面前既論點好撚怪

人地問近排示威活動係唔係推行國安法既最佳理據，但佢答用3萬隻狗(鎮壓)就ok，唔需要國安法?

不如比番之鋒講啦...

第一日知？呢個仆街話勇武係鬼

上一代泛民講野都係on99

黎智英余若薇梁家傑等等

肥佬黎好撚鬼

個樣好似大陸

唔評論佢嘅取向
佢不嬲1999

美國黨派鬥爭post喎..

黎智英係香港報業最後清泉
佢咁講一定唔係有心嘅

無神論者的巴別塔條撚屌仲夠膽鳩嗡話 因為佢吹雞一人一信比Trump，美國先會而家做野喎

五毛拉一派打一派又黎
扮深黃拉深黃打淺黃

比蕭生講好唔好

慢慢解釋

肥佬黎d口才

佢能力係咁上下

肥享一向反毒果喎 有無sauce 睇下

係破窗效應影響？